Year3諗緊 應唔應該defer好...

小弟year3
嚟緊spring 3-4月要full time intern
個段時間最多assignments同midterm

如果唔defer
嚟緊就要邊返intern邊take2-3科讀+ 讀summer sem + year4chur

如果defer
就gap sem2
還掂要defer ，暑sem都唔讀 做多份intern
year4 spring再搵多份intern
year5先做fyp defer夠一年

唔defer 我而家得一份細firm intern + Big4 spring intern, 同埋有啲chur 驚爛GPA 驚搵唔到好工

defer 又好似遲一年先開始搵錢，好似好on9咁
同埋唔知summer同下年spring可唔可以按預期搵到滿意嘅intern，怕到時defer得冇價值

有冇人俾下意見小弟...

唔defer 多一年工作經驗wor 認清楚

有春用

搵工都有用既 ...

其實到底係幾時開始有「要有intern經驗先會搵到好工」呢個傳說

lollll intern唔係好重要咩

有就得 搵grad job都係睇你英文講得好唔好
同埋靚唔靚仔/女

咁我chur爆佢 唔defer算

但cv好似都緊要

你應該考慮既係 黎緊兩年既經濟環境
遲一年啲grad job會唔會開多啲位？
每間mt/gt/big4都開多啲位
結果會差好撚遠

舉個例 早幾年經濟好
啲細銀行gt係打去求人accept offer
但今年

呢個都係一個考慮因素
但邊個知到時發生咩事lol

疫情影響 我估遲一年畢業會好啲

defer啦

點解

defer可以做多d intern同刷下grade

你仲有幾十年工要番

其實都係 我而家gpa唔多靚

take gap year 開拓見識其實係好事黎，唔做出黎做正職就好難咁架喇

點為之開拓見識

無限支持defer 依家唔defer就可能zoom到grad

internship
working holiday
環遊世界 飛唔到
做義工

而家zoom 上堂 唔defer都冇人知

defer啦 到時環境好過依家嘅

讀乜科 都要講下啊嘛？